世三透露，準備去做賤種

典能知突然傷左3個月
賤種簽唔簽呢？

呢單野，軌先高深，知佢去做賤種
整傷佢

道德考驗時間

世3去拜仁?

尋晚打比我，話去做賤種喎

咁咪姐係去拜仁囉

你都眼殘

樓主智商應該得50

yes

50都冇

我50
佢45

樓主死智障仔

我個工場差個洗碗
go？

放針45都收

果然係智障 洗個碗都咁開心

ok go？

我地正常人唔適合去 費事搶你飯碗

我d工友都係話自己正常

世3呢家係小花

你地梗係正常啦 正常地弱智呀嘛

笠清洗碗都唔識呀

佢手腳協調個方面有d問題